睇黎香港應該守唔住第二波疫潮

第一波守得住係因為大家一開始大家都好緊張
真係盡量冇出街冇同人接觸先守得住
但而家好明顯已經鬆懈咗 照出街食飯
加上啲外遊撚同留學撚回港
事實係而家個情況仲嚴重過一開頭
而家日日十幾二十單第二波一定爆得好犀利

有啲人有病徵都照上機真係自私到
我唔信咁撚多單輸入過案啲人都冇病徵囉

疫情太少

仲有口罩所淨無幾
捱唔到好多個月
雖然唔係萬能

無人覺得真係會死 以為真係醫得番

我自己出街坐車到見到 d 人係99%帶罩
食店係多左人既
但呢一波中既過半差唔多全部外地輸入 我地唯有死守

事實香港死亡個案係好少

香港人唔值得安逸咁過日子

你老味啦 已經跌到85%
啲唔戴嗰啲

你唔信到唔洗老味我

政府帶頭搞復工想點撚樣姐

無私家車咁一定係朝早迫黨鐵迫巴士番工架啦

依家已經全面復工，為錢無命。所有NGO 都一樣

你返工你係港豬

香港應該守不住
因為特首的家人都在英國

留學撚攬炒香港

cls 唔番工你養我？

以人口密度完勝世界其他大城市嚟講
估計過千確診冇走雞

唔知呀，連登仔話返工係港豬，我驚俾人批鬥，都準備辭工了